Curry = 籃球牙朗

大部份攻勢 戰術都係造比佢
冇左隊友只不過係一篤屎

James=籃球美斯=籃球上帝